條女好淫，下一句係咩？

chur住尻含

條女好淫, 追住撚含

你做人老襟

追撚去含

伯母呻吟

飲奶消化不良

I go to school by bus

If

G

老撚都含

冇撚你份

樓主食塵

但冇你份

下面好痕

小心有病

而我不能

FF少陣
好撚樣衰

在夢裡尋

邊有你份

冇錢都含

第2張 Lilian kan?

條女西痕

條仔仲淫